[突發] 馬納當拿逝世

勒

多謝提醒

2020年......

乜撚嘢事

佢都唔識只可以講你好撚無知

唔識足球都聽過佢大名
RIP

只有習近平是永垂不朽的

On L 9

痴撚線2020

你走先，我幫你頂住

wrf

中共幾時

唔睇波都識佢啦，on9仔

有代溝班侯生巴打連佢都唔識

只不過係一條踢波友，咁啱有天份咁好彩，駛乜當佢神咁拜

利申kobe fans

老馬真係

係賤種手球狗

一個扭十個

𨳒你老母

同樣係4個字侯生巴打應該想香港最多人熟識個4個字逝世多D

衝出嚟柒

RIP
佢係一個就算唔睇波嘅人都會識嘅球星
每當講起阿根廷，好多人第一時間都會聯想到佢

死完kobe又到老馬
我老豆今年都走左

手足黑警殺人

你岩
依方面冇代溝

wtf

枉你老豆供書教學
Tips
.碧咸老豆
.麥當娜哥哥
.馬倫白蘭度個仔

2020仲有一個月，大家挨埋佢

陳狗

起底啦 狗嚟架

單機啦屌你老母

最靚同最污穢既入球係同一場

得番球王比利

佢係你老襟？

今年真係痴線

老馬

上帝之手咁出名，未出世就識佢啦。

佢死就預左架啦，生活唔檢點到極點，咁都捱到60歲已經賺左